有冇人見到人戴黃色頭盔就有種起鋼既感覺？

明明只係普通地盤佬

地盤佬

我就係地盤佬

見白帽就大大聲屌